專家建議港府反制裁美國，沒收美國在港資產

Citibank + JPM + MS + Wells Fargo最少都1000 億

好呀，唔好得個講字呀

不自量力

支持！

傳港府密切注視正準備反制美方措施

係就快D做

香港GDP即刻跌超過一半

gogogo

全撚部玩焦土

gogogo, 真正攬炒

Good, there goes the foreign direct investment in HK.

一半？

直線攬炒自爆

G持

如果沒收美資，美國一反擊，中國同香港肯定收晒皮

到時第七艦隊上門理論

快

後果自負！

唔好又做口交部，講左要做

news source?

仲有Goldman Sachs, Bnym, BOAF, Apple

呢個專家建議D咁完美既方案,簡直係精英中既精英
快做

好呀好呀

莫非呢個就係民建聯講戈個制裁措施

港府用乜理由沒收亦都冇資格，玩到咁大美國話唔比你用美金成日香港都玩完

Source?

黑船事件香港ver.

美國:

破產呢味嘢真係唔夠你熟
咁絕既橋都畀你條仆街諗到

唔好齋講，係就快做

亂沒收 一陣出兵打柒你

支持

因為其他外資都會即走

李嘉誠都會走埋

得番匪資

冚宙剷

好喎贊成過出PLA

中共出親既果然係政治天才

快做，連登仔 罕有支持政府

香港或成最大贏家

提出呢個建議嘅官員先係真正焦土沒收美國資產？香港連漁港都無得你做

Come！welcome！

不癈一兵一卒
成功攬炒

笑

Sources?邊個專家呀？

1500 億走唔甩回血劍

吹哂水

到時，hkd 點聯滙呢

等睇焦土派全面勝利

傻閪所有同美金相關儲備一夜比心 write off

小雲幾年前比人逼走左啦

歷史最大攬炒事件

叫隻蚊針死隻牛

叫得咁撚親暱

打少陣飛機
推行動po

係咪想美軍出師有名
Sir This Way

攬炒

唔反撃正契弟

GOGOGO

source？

唔做正龜公！

快d
求下你

美國民主及人權法案

顯示中華民族底氣，實踐中華民族偉大復興

焦土

推
沒收完香港經濟就好似食左補藥咁

建議即時沒收所有外國公司外國人在港所有財產

呢條傻閪，唔係天真到以為中國同香港呢個雙打組合可以揪贏全世界下話

專家都中意攬炒

攪炒專家？

咩專家啊 講個名黎聽下 睇下放唔放到入個list到?

呢d唔係叫反擊，呢d係放棄治療，自殺

WW3 is coming to town

邊個專家咁把炮? 叫個專家行出黎吹雞, 唔好鬼隱

係就快呀喂

邊方面專家? 係咪9up專家?

沒收迪士尼樂園

又一件口腔期嘅死太監

快

仲要取消聯繫匯率呀

求之不得，唔做正仆街

我要攬炒

好想喺街上面見到M1坦克

你咪試吓囉

拉拉

正正子。 唔做唔係人

source? 定係樓主鳩噏?

幫到手

你就係個專家？

係就快 到時美帝一定會反擊

一沒收，即刻出師有名啦

佢意思應該係唔止一半

on9無極限

係就快 唔好淨係喺到鳩up

呢d所謂專家係咪同李蓮英一樣無賓周無埋腦所以用個屎忽諗野，係就那臨啦仆街

怪唔得你破產啦

好呀屌, 正式宣戰, 美國無退的可能, 強逼同我地坐埋同一部戰車上面
we are fucking connected

警察打得贏美軍。

邊個專家

專家？ 真係唔識。。。。
食屎喇

邊個專家講架 開名啦

香港決定反擊美方

夠膽制裁美國，因為政治意識形態而沒收私產就證明香港再唔係有異於中共嘅自由經濟體，香港關係法直情可以因為咁而暫停！

美國打中國都未撚驚

會驚你香港？

無source 垃圾po都上到頂

咪樓主

係就快啦

係就快啦屌

支持專家

即刻做！唔做正契弟！

美國針對人去制裁，香港就制裁成間公司？同埋美國喺香港嘅投資佔百分幾？美國連中國咁大嘅貿易關係都唔怕，會怕香港？香港打美國扣一滴血，美國打香港扣曬成條血。

邊個專家咁醒目？

香港咁做嘅話死嘅係香港

係咪真㗎？唔好氹我喎 ！我驚我今晚興奮到瞓唔著！

請快D 進行
我要看佢自殺

唔係呢個問題

係用咩名義？

你香港班狗官警犬真係犯咗人道罪行

人地又犯咗咩罪？正義上身罪？？

想死定啦

source?? share比老母睇

好G
G持

專家個名要公開，最少要比美帝明白中國人材好多，唔只有五毛大媽

入嚟為左睇呢張

香港敢扣美國一滴血
香港同中國齊齊攬炒
政府一定要接受專家建議

係就快手喇屌 唔好又得個講字啦戇鳩

後果自負

歡迎
邊位專家咁醒目？

取消港元同美金掛勾
香港即刻玩完 人民幣以後靠唔到香港出境

快撚啲，唔做正契弟

到時美軍我了我帶路唔好喊

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

拉啊

提出個個肯定係自己人

Support

仲理論

沒收iPhone啦不如

呢啲先係焦土專家
你班連登仔邊諗到呢啲橋

係就快喇
真正攬炒

好啊，逼人哋出兵

支持引美國入關

邊個專家先

美國即刻出兵

美帝向來用拳頭黎理論

快啦！
一鑊熟

快撚d 用城市身份同美帝對打？？

個專家肯定唔係深黃就係深藍

source 呢屌你

有冇人譯返英文，係Twitter send返比美國議員睇

連專家都Connect埋
FF下都正

驚乜
香港有基本法 仲可以背靠大灣區揾食

呢個專家咁有元朗大總統既氣質

貿易戰咁耐，美國在中國資產都未沒收，幾時到香港？

喺香港嘅資產都沒收，即係喺中國嘅資產仲危險，立刻全部外資從香港同中國撤資。

專家....整蠱專家😁😁😁夠膽就試試啦⋯⋯老美會直接派兵接管......(非專家的意見🤣🤣🤣)

求下你快啲

咁難諗都俾你諗到點拆

快呀屌

不自所謂的專家

支持
7婆再領先一步
連維尼都未敢去做

極有政治智慧！

51歲 (屎橋）

你係專家定豬家呀？定政府真係真心想同我地一齊攬炒呀？😏

經濟戰唔跟規矩玩，咁咪玩第二d囉

玩到咁大

十分支持尼位專家嘅決定，亦希望知道尼位專家英雄嘅尊姓大名

助攻 攬炒

快手啦，你一收即宣戰

加速攬炒

快啦

個「專家」就係佢地自己

邊撚個專家咁黃呀

停你Swift，基本上冇美元結算所有銀行收得皮
百業之母收皮其他都收得皮

真焦土派！

笑撚左

快呀！我要即刻有空降軍到

巴打講得好

支持政府反制美國 揸爆侵侵春袋
犯我衶華 衰軟B豬

人地因為人權同民主先制裁你
你反制裁係咪代表認撚左無囉呀專家

都話政府一向都係真正焦土派

係至好講

個尊家係咪叫孔叫獸？

快！！！

專家？

絕對支持呀
比啲顏色班美國佬睇

推

ON9

港共政府係時候出手啦

真攬炒

攬炒專家

唔好得個講字

點會仲有一半
辣著美國，嬲起黎制裁香港，港幣即刻變公仔紙

搬家私姐

四大航母中隊壓港我帶路，sir this s way

超過一半

係至好呀

有生之年竟然可以見到香港蕭條過北韓古巴

個位專家仲勇過攬炒巴

真。焦土派

乜撚野專家咁聰明

係就快撚啲

支持攬炒

係就快手啲啦

試下攬炒睇下邊面抄家抄得多

以而家政府班人智商 其實無話無可能 ⋯

“721無警時份” 都諗得到 仲有成班膠層支持

Impossible is nothing 真係好適合形容香港

正呀

好呀，屌你第一時間脫鉤先啦，睇下邊個死

天才
咁都比佢諗到

快d

係就快D做

香港自治計劃規劃-第一步

Sir ： 聽講你地想沒收我地美國既資產喎

焦土之母

g持

點解唔派飛虎隊同速龍去活捉特朗普同彭斯返來，要美國投降，成為香港嘅附屬國？如果有美國佬反抗就派隊防暴去丟返一萬幾千粒TG，再嘈仲派200流浮山刀手同福建幫過去掃佢哋場。

邊位天才諗到出黎

好啊😂😂😂

source ?

明明對家(市民)玩緊攬炒
點解仲可以幫對家助攻嘅

真正攬炒高手

有可能架

一聽都覺得偽政府好勁

呢位專家

收完後果自負

一沒收 真攬炒

外國全部投資離開 香港 和強國

廢po

呢個係咩專家 咁絕既招都比你諗到 好波

唔好推啊堅驚啊

係真唔係呀 唔好氹我開心喎

係先好講呀

沒收？憑咩？

走得俾連登仔更前

乜撚野豬隊友專家？

Jeng

夠L膽

邊個專家咁撚正

世界大戰了

即刻取消你綠卡

咁好橋，最怕唔做

好啊，唔做死全家

專家有腦。信佢啦！快！

支持，唔做高官死全家
最好捉晒美國領事去廣場批鬥

美國關係法終於考慮

V

Go go go
唔好唔做呀

美國欺人太甚，絕對支持港府攪炒！好好懲罰不自量力嘅美國快啲制裁啦屌你

我制裁你制裁我個制裁

真•焦土之母

痴0線專家

真攬炒 中共同港共攬啊

大力支持呀 維護國家尊嚴

我幾肯定個專家係AIC 啲人

支付寶 微訊支付 數千億資金將會被凍結

曲線支持攬炒
真係蠢唔係扮

邊個專家咁天才

幫手攬炒~

無左香港人地仲可以揀新加坡

沾叔：我就睇下你點樣打9我

呀嬸： 專家食屎啦

想俾人打殘咪試下

即刻,立即,馬上

拉
928傘運集會

gogogo just do it

叫啲專家食屎啦.JPG

個專家係咪攬炒專家？

支那一樣死

我好支持

焦土專家

焦土派今次威番次

香港仲有冇得打山豬捉野兔
大家學定釣魚都得啦

開戰啦

干犯國家政權罪

專家=白癡

support

唔撚信啦 講就叻

喂 快啲啦我想睇你永不超生啊
垃圾港共政府想制裁世界第一大經濟體

係就快

自己友嚟

全力支持

吾好得個講字，快做，action louder than words

推上國際啦
話美帝講
佢話玩喎

good. 美帝又沒收支那人在美國資產，還清朝債及抵消香港損失。

保民聯仲唔出嚟爭取

高招

邊個專家咁醒, 咁識玩?

邊個專家講
佢一定係焦土派

快啲做，唔好得個講字

快啦

快

fced ?
係就快啦

咁絕嘅招都比佢諗到，高手呀高手

直線自爆

乜原來大家都係焦土派 失敬失敬

咪玩啦，隨時係地圖已經再搵唔到香港呢個地方

支持！！！啊！！！諗下都想射

快啲

唔洗急... 最撚緊要快

好啊

支持香港政府凍結美國資產

又距離攬炒近一大步

變返漁村

唔做正衰仔衰女

喂，港共唔係好撚勁架咩，係就快啲制裁啦

自制攬炒

做囉，主動取消關稅特殊關係，趕走班外國人，真正融入大灣區

帶頭攬炒

分分鐘搞到收成期藍屍變勇武都似

其實𠵱個post係咪打飛機膠post呢？

藍絲更多既係冇腦冇屋既人

唔明點解會跌
唔識經濟野

支持呀 go go
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

good idea!!

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

sir this way

美帝表示 香港關係法都慳返

諗都on鳩

終於有機會為美軍帶路

有冇source?
有 source 可以post去Twitter 話俾議員知

真 焦土

你估沒收美國資產後 美國會唔會連大陸都搞埋啊啦

即刻搵第七艦隊封晒全香港出口

快d 做，唔好學口交部，得個講字

專家係樓豬自己？

齊齊攬炒

哇，舉腳支持

Hurry up bitches

正呀!
一定唔好得個講字!

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

拿唔做正仆街，我支持香港正苦，硬起來

睇呢專家好想攬炒

夠做咪搞鳩人囉

專家

你咪沒收囉。
即刻所有外資逃離香港，香港正式死亡。
仆街。

Apple呢, 最大塊肥肉

爽爽：在我眼中這是不自量力的行為

好呀，睇下邊個死先?

支持政府 出兵white object

新八國聯軍

好叻 1000億咁撚多

好啊快啲吖

講咗就要做 唔制裁正衰仔

笑大人個口

攬炒磚家？

快啦，等你開戰

講就天下無敵
日日打咀炮好撚煩

唔收正契弟

利申
citi員工

第七艦隊

清盤清都傻左。。想試下清citibank盤

美國量化寬鬆印銀紙
漢奸高官又唔將美元眨值
人地印完銀紙來香港買樓
咪即係來香港搶錢

no fdi to hk, no fdi to chi na

美國咁可惡，唔係唔沒收啊？！

sir this

出兵了

立即

支持支持，最好驅逐埋大使。

快，終於可以sir this way

唔記得好耐之前邊到睇過
美國資產唔係base on d錢
係base on 佢幾支艦隊

咁咪加速回到祖國模式， 等死吧

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

一直在玩命

點會仲有一半，歐洲人都即閃，不過呢啲新聞聽完就算啦

快！

快撚D收啦

又brainstorm自爆方法

睇吓聯繫匯率同邊個掛鈎先講反制裁啦

專家果然係專家

Drop to zero

趕走咗美國資產 咁美國咪可以不留餘地咁打中國

好 人地都直接沒收你地資產 即時踢走你班細佬番中國

獨立既機會黎啦

個專家明顯身在曹營心在漢

專家喎

花式自殺

得把口唔沒收死全家

好呀 快啦 專家有料

just do it

到時等睇驅逐艦包圍香港，等班官同狗試下tomahawk 嘅味道

國際金融中心隨便沒收資產
人唔笑

上次咪話同林奠對話要講呢D囉

真係個好主意, 呢次美帝仲派晒軍隊艦隊黎同你道歉投降?

全部都係客既而大部份客都係大陸人

唔好得把口呀

怕咩？

屌你
邊個專家

快啲做
同埋邊個所謂專家講

仲外資會走？到時就美軍鏟平香港啦

沒收美國在港資產
想第七艦隊來賀你国慶

請大家幫手spam去藍絲gp

【真攬炒】有張好正既圖，請大家幫手spam去藍絲gp

呢個真係垃圾政府 唔7既野都唔做 做親都係玩焦土攬炒

個專家係連登仔？

source

呢個專家有料

支持政府，攬炒吧

一個城市同一個國家鬥

嘩，咁就要支持港府做野喇

係就快,唔好等下個禮拜!

正呀完美助攻

中國有幾多資產放係美國？
美帝要沒收嘅話收到手軟
講果個專家都on99

真係專家

唔做正契弟啊

美軍唔會嚟，淨係將大6同香港持有美債攞嚟還比美企，夠找有突

食屎專家

仲諗仲即做啦契弟

邊位專家

邊個專家咁戇鳩 ?

做藍絲文宣做呢步啦

全力支持，去馬

專家自己人

快啲，千奇唔好唔做

真 . 送頭

onl9

美國抄幾個中國貪官資產應該都有差唔多嘅數

我代表一眾巴絲多謝呢條友鼓勵外國撤資

反制裁美國 刻不容緩

邊個專家咁黃
玩攬炒正啊

真心G持

笑死人

做啦，仲等咩啊

嚟吖

Good Idea，港共政府做得到，林鄭可以做國家主席，有望接替閘大大呀，成個港共高層無縫接軌為位中共常委，真係不得了

支持解放軍入軍
支持宵禁
支持緊急法
支持制裁美國
做唔到正龜蛋

支持美軍出兵收番在港美國資產

Laughed

支持全面開拖

咪走數

港共政府 is nothing

港美貿易戰

炎黄中国人怕什么洋鬼子制裁！
有种就来啊

千其唔好

唔咁做呀